越來越不知道自己要煮的是什麼

我們我們 誰也不肯煮飯 喔

摀住了鍋蓋 聽見的油聲 是假的

真的可以了 我可以了 放棄煮飯資格

善心打破零回覆

始終係你對我最好

我最近善良咗

一定係因為識咗我

係定喇